醒啦！港豬！

淋病推唔到送中就陰d陰d推咩高鐵同大嶼
好明顯係中共想洗撚晒香港🇭🇰d錢
等你地班港豬生活又窮又辛苦
然後用陰招等你屈服、冇得反抗！

唔好掉以輕心以為乜事都冇，
香港最難熬嘅時候依家先啱啱開始。

為左你地嘅家唔好畀人蠶食晒
唔該你地企硬唔好輕易屈服！

Now or never

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

成段野都同意 唯一唔同意就係咪都咁窮咁辛苦

依家窮但生活都算過得去
中共係要令你生活過唔去
滿滿屈服

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

關你撚事